癲狗日報：多名警員到存放大量口罩的柴灣創富道11號政府物料營運中心駐守

包括一輛車牌號為VP4235的私家車於物料營運中心外停泊，包括司機在內5-6便衣警員落車並進入大廈範圍，身份及目的未明。

本報記者被一名便衣警員問話，但並沒有截查。其中一名警員表示，可以於附近拍攝，但不要太張揚地拍攝或者坐於當眼位置休息，免得嚇親途人及工作人員。

口罩已成戰略物資

世界笑話
派警保護口罩

係時候放D風比藍絲啦

molamola
又比佢帶晒番警署

啲曱甴十成準備放火燒哂佢
寧願大家都冇得用

果度應該係會開倉咁派.....今晚去排定冇衰

由警員派發，釋放善意？

通知藍屍警務處派左警員負責派口罩比市民

安排人手掉落海啫

狗狗肯定偷偷地攞左好多返屋企就真
狗車都隨便上得(包括水砲車) 口罩仲唔係隨便share?

係果到開派對 射TG 批口罩點算

班狗都驚張揚
唔怪得唔查記者

BTW 出番D長輩圖 話呢到有口罩

花10秒支持丹麥廣播公司企硬，不向大陸病毒國家道歉。

碌落去少少，就見到病毒大陸旗同問題
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

投Nej (不用道歉)

不如組隊mon撚住呢2個地方
睇下係咪真係班狗收埋口罩既位

唔洗啦
查下警員同家屬就知佢地屋企有幾多口罩

奴才要守住主人既貨物唔可以出錯....

事實上有中資機構員工講
香港懲教工業產口罩會俾解放軍納入中央官員特供產品之列
準備入飛機送上北京
要搵人守住唔奇

堪比軍火庫

佢地搵DHL 送貨，鬼鬼殊殊咁收貨

大大力推！！！

照劇情發展，之後班狗會喬裝黑衣人搶口罩

同銀行搵班賊去守住保險庫一樣

遲啲手足話胸圍可以當口罩，
佢地會唔會派人守內衣店呢？

民建聯未去
應該未派得住

今日係屈臣氏踢閘班廢老去呢度踢閘啦屌你老母

藍屍咪以為係派籌

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

藍絲：

拎去中銀
唔該，200盒n95做定期

“藍屍為攞口罩非法集結 popo發射催淚彈驅散”

個畫面諗起都興奮

藍屍大軍沖過黎 你地檔到咩

藍絲暴動就自求多福啦哩班狗 佢地最抵消費都帶刀

羅賓漢劫罩濟民

Haha

生化口水出動1

有理由相信班武裝恐怖分子想去搶口罩

佢哋自己拎

如果真係冇口罩既又洗乜派人守.........

聽日就冇晒，運晒去警察總部

最起碼都開山刀

send 去藍 group

一架貨櫃車就可完勝。

笑左

攬炒

即係真架喇

俾邊個用 大家明喇

香港政府就係笑話

派咁重兵，算唔算證實咗嗰度真係有口罩？

叫藍屍去馬

姐係證明有啦

死左膠仲話唔好囤貨

放棄買口罩糧食=放棄掌握資源=無執政意志=舊民主派

死左膠係咪唔記得自己打緊仗

懇求大家，口罩量不要儲多個三個月量

推

之前守護娜娜呢？

疫症版朱門酒肉臭，路有凍死骨

又唔見派多啲人去守下邊關

會嘅話我即時去維園裸泳

反正都唔係比香港人用既，不如攬炒燒左佢啦

增加佢地工作量
做撚死佢地
由佢地天寒地凍吹下風
諗起都爽

警員到場維持派籌秩序

Good Afternoon sir !

快閃 政府口罩倉庫！再周街派有冇得諗 ??????

今日好明顯mon post 狗放風引人做野

我唔係狗

up

政府守住口罩守到好似金庫咁

真係7出國際

藍絲Gogogo

o靚仔老笠！唔要錢呀，要你盒口罩。攞晒你d口罩出黎！

怪唔知香港冇晒口罩賣，原來係比狗隻扣起晒

點解休息會影響途人？

正呀

魚蛋論，大家都無得用就公平啦

笑死人咩，而家連登影響力大過口交部

此地無銀

上演監守自盜

啫真係有大量口罩啦

好多阿Sir mon 幫我post

快閃 政府口罩倉庫！再周街派有冇得諗 ??????

消息人士:衛生署一億個口罩將會喺各區警署免費派比巿民！

垃圾狗

班狗真係次撚次都要與民為敵

班仆街狗真係垃撚圾

白警呢

話全港口罩比警察扣起曬係果度

成班一定發曬癲

繼守廁所保護娜娜後又一驚世傑作

派警察去保護口罩

黑警落格偷口罩？

黑警以出動搶略物資

笑話

決定科癲狗

前兩日已經有 守垃圾袋

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

唔好俾勇武見到呢個新聞

兄弟，入面就是金庫

仲有個笑話
就係派警守banner既黑色垃圾膠袋

水炮車不嬲係人都上得

芒 post 狗

引佢射粒tg入去

黑警唔保護 無得用

S